南洋商業銀行推DC超級英雄提款卡 冀降平均客戶年齡至50歲以下

近年超級英雄電影廣受觀眾歡迎，南洋商業銀行趁開業70周年，宣布與美國知名漫畫DC「正義聯盟」合作，推出兩款銀聯提款卡，並以經典英雄人物作主題，冀吸納年輕新客戶。

南洋商業銀行副總裁梅月嫦指，該行的客戶平均年齡目前為50歲，希望透過推出新卡和一連串優惠，將該行的客戶平均年齡下降至50歲以下，期望主題卡發卡量能達最少5萬張。

大專生月供存款金額最低僅500元

南洋商業銀行特別為大專生提供推廣優惠，在2018年9月1日至2019年3月20日期間，正就讀大專院校或畢業不多於兩年的畢業生，到任何分行開戶，可享月費豁免、月供股票和存款優惠等。其中，月供存款12個月港元年利率可達2.28厘，每月供款金額最低可只供500元。

南洋商業銀行展示兩款超級英雄提款卡的設計，全新客戶在推廣期內成功申請可獲贈超級英雄的精美禮物。（區嘉俊攝）
南洋商業銀行展示兩款超級英雄提款卡的設計，全新客戶在推廣期內成功申請可獲贈超級英雄的精美禮物。（區嘉俊攝）

DC

冀降平均客戶年齡至50歲以下

咪撚戇鳩啦

好柒

50歲

可惜張卡都好老餅

唔搵一塊？

仲以為係DCU, 本身睇開DC卡通個批而家都已經唔後生啦

好核突😂🤣

張卡7能到

MCU個張都還可以,呢張真係柒到唔敢拎出嚟埋單

換過班女先啦
好似渣打咁高質我保證客似雲來

你用你張卡係睇你印乜Q上去的咩

銀聯logo永遠破壞一切

DC動畫

大佬呀真係好柒呀

諗出黎果個係咪on99........

張卡柒嘅程度完全反映管理層老屎忽以為自己看透世事「後生係鐘意哩啲㗎」唔聽意見嘅廢老心態

給論同樓主個名一樣

10/10
近排算好笑既post

好撚old school 真係
同拎住張野班後生已經好格格不入

同渣打果批Marvel 真係冇得比

搞乜鬼見記者唔整間好睇啲嘅房

張咭仲柒過小學生填色作品

咁似玩具既

睇開呢個造型嗰班依家正常幾歲？

柒到識飛

柒到成陣亞視味係度

唔撚識design,
俾我就淨係印batman既logo上去

渣兜雖然平時做埋啲柒野但呢堆卡真心型棍于
[img][/img][/img]

好撚7

班marketing真係智障

邊撚個批準個設計架?
柒撚到仆街

銀聯logo

自己都解釋左點解個平均年齡有50歲

所以佢冇錯呀，吸引返當時睇呢套野d中坑

老老柒柒
後生想係異性面前型下 點會用公仔卡
成熟既 求其要張多回扣就算

有鬼用咩

"期望主題卡發卡量能達最少5萬張"
五十張都唔知有冇

換咗個銀行名就咩驅風味都散啦

根本就品牌形象問題

呢張正

大中華銀行

如果你有tony stark咁有錢但揸住張用公仔卡
啲女咪又係出晒水覺得你好撚型
個啲咁既19回扣捐去非洲都唔夠啦

你話印嗰兩條女上卡到就話啫

見到都唔想用

屌你ATM卡都要分成唔成熟

中資細行識用卡通出卡已經係一大進步

異性面前型點會拎ATM卡出來

遲D約女食飯要拎priority banking atm卡出來再扮唔小心跌埋張statement ,show埋balance

佢畫到咁不如出古惑仔atm卡

溝死女

未見過咁柒既信用卡

右邊囡囡

真心 其實算update 兩張都算係近期的漫畫到cut落黎 我認到n52

換撚咗啲高層, 降低咗管理層嘅平均年齡先啦, 我驚佢下一步出潮語系列

想像到幾十歲廢老拎呢兩張卡出黎㩒錢, 同d孫飲茶又拎出黎俾個孫仔睇

結果連個孫都覺得柒

渣打迪士尼高幾班

型咁多

咁核突 好唔吸引喎

DLLM
無錢買電影ver.版權？
用動畫樣真係柒到無朋友，小學雞啲卡通書包都靚過你卡面

想要右邊條女ig

睇得dc既後生得去邊

會唔會係佢地班mangement trainee諗出黎架?

用dc都唔係用啲咁嘅design掛

渣打嗰幾張其實係sell hottoys啲模型做禮品
同埋唔駛排隊入佢嗰陣個booth買野訂野

Marvel世界第一

咩人會用呢間野

渣打如果出Marvel 信用卡，其實會考慮申請。ATM 就真係不了

上面堆中文字搞到成張卡柒哂

啲色水似老翻卡

支那設計? 好似求期上網搵張圖 dup 落去就算咁

現有客戶可以換？

銀行名logo 冇得唔加
姐係點加都fail

係唔係新design 都係咁撚柒
scb 舊design 靚好多喎

你比張美少女戰士卡加任何消費4%回贈
我出街掛係心口添ar
成熟指唔care個look

樓主個名就係我想講既野

柒撚到 送都唔要呀

target 50歲以下？ 15 歲以下下話？
Marketing 班友個袋裝屎

咁柒既

Bat-Credit Card

點解架仔嘅信用卡型咁多

收到張咁嘅嘢真係 cut 都 cut 唔切

5歲以下都未必想用

屌，一睇張卡嘅design, 心諗係old news, 點知唔係

好似d大陸山寨

原來平均年齡咁大

邊間分行
考慮搵佢開戶

渣打disney系列

第一張 馬榮成咁既畫風

右面可以一

係咪有？有就shut up and take the shit

中資銀行出嘅嘢呢好似山寨dc

Idea唔差 Design出事

有既話我都想整返張，其實有冇機構發行自訂信用卡俾客揀相整卡

好似港漫, 山寨DC

呢張意識係好

高層諗野完全離地
唔換管理層間銀行無得救

倒不如 加高定存，月供股票好過中銀 仲好

建行張eye卡有得自訂 唔知而家仲有無

個設計hea 撚到

不如請早排任天堂填色大賽有好高填色詣藝個位黃玄賜小朋友油仲好啦 家陣油到古惑仔咁港味咁濃

It is so dark

要後生就整大專信用卡連戶口開有優惠咪得

為左2.28里申請張柒卡

有幾多人會因為依張卡去開户口啊
你話送figure就話姐
你不如整張卡去儲asia mile果d
再叫小斯賣廣告
咁未多年輕人用你囉

好地地之前2.6 里一年咪幾好
搞咁多做乜

智商降至50以下

後生唔做定期 年輕化唔到啊

諗起dc9

不如學台灣捷運出波多野悠遊咭咁

大佬呀
一字排開 古惑仔咁

出Logo+NCB咪算囉
反正依啲公司都唔荒會有咁詳細嘅濕鳩branding指引

膠層整啲咁嘅野，轉行都轉唔切

應該大把scb高層mon住呢個post,今日開會屌柒班細既辦事不力.

真係唔夠膽拎出嚟

on99 企晒係度。。

囉design 果條友出黎打啦

Dc

想知呢間銀行會無信用卡 ，會連去中銀到

張卡真心柒

好柒，救命

呢個漫畫都好舊下，追得都有番咁上下
係都用lego系列啦

7少陣當幫忙

屌你，係咪無授權㗎，好山寨喎

屌你做乜D色調咁撚樣架 小朋友油顏色咁款

美國有，網上申請，你可以上傳你想要的圖上去

個造型係幾年前既

開戶送右邊條女得唔得

Tap & go 都有

起碼都用呢張啦

學其他大行搞cross-over...不過7到咁...
搞搞個branding好過啦屌

完全冇design可言

支那銀行，不了

好撚柒

好撚核突 同渣打果張差勁遠

但佢D 造型適合50歲以上既人既口味

右二條女more

DC狗專用卡

同渣打果張差好遠

印個堅既aquaman 既話我屌

假卡

無論張卡既圖案設計係點 見到左上角個名..
其實佢不如試下唔好擺個中文名
就咁NCB咁都冇咁格格不入 見到個幾隻中文字硬係好大浸中國味

個樣似想開發銀髮市場多啲

係幾後生喎... 啲員工

Aeon出左好耐

吸引後生應該出 LINE

line公仔,但係visa signature

我有史高治叔叔嗰張
真卡靚過影出黎

拎出黎都怕比人笑

老老柒柒 我開張公仔卡純粹因為佢靚
正常人點會走去諗邊張卡吸引到異性
宜家溝女要靠show卡咁7架咩

要吸引後生既話 就學下架仔d銀行啦

二號機型到呢！！！！

柒撚到

希望透過推出新卡和一連串優惠，將該行的客戶平均年齡下降至50歲以下

現時客戶平均年齡係幾大

依啲公司唔會做濕鳩branding
點搞都係老化直到永遠

但睇落佢班設計師平均年齡都 50

候生仔當30, 1:1拉均到50
而家d 客戶70

南商同集友俾中銀賣盤後的存在價值等於零

唔好咁極端 同埋我唔太信30歲會有人用依間
佢定位又唔似創興集友做社區銀行

唔好咁，陣間被人話盲反
柒到咁真係邊間都唔掂

係異性面前要拎ATM卡真係好失敗

點解我唔用渣打有marvel

老老柒柒
連用張信用卡都要諗點係異性面前型
成乜鬼野熟啊

睇到張卡，笑撚左

真係沒有最衰，只有更衰系列

廢老管理層 就做翻 廢老的market la

同DC戲一樣咁柒

我有fd做呢間。佢話佢地唔洗做marking拉客。儲晒一班老野響度。但就面對客戶老化問題
佢話每日都有d人打黎問遺產處理相關問題

南洋商業銀行副總裁梅月嫦指，該行的客戶平均年齡目前為50歲

亞視feel

睇相班職員都叫後生，畫到咁肉酸都推出黎？

平均50歲....同中銀分家之後扯高左？
張卡真係好7...

多數人識水行俠都係電影版本
見到張卡實會問: 呢條基佬乜水?

樓主貼錯相？應該咁

DC又然

我有用eye 但係當初整上面張圖佢話卡通版權唔批

班marketing應該都係咁既年紀

d色咁似我細個係深水埗買個d翻版暴龍卡

呢張就真係無違和感啦。

可唔可以油返深色啲先出？

又話想搶後生仔市場，但仲用呢啲懷舊畫風

出龍虎門先型棍

左N52 右Rebirth 咁古怪

屌，同問老母點襯衫一樣道理

我見有d 細行無乜人排隊，d 職員又舒服坐係度，又唔使sale 野，真心覺得呢d 行好做

廢老管理層表示: 呢張卡一出 一定好多後生仔爭住開我地戶口

呢間嘢以前喺中銀旗下已經柒柒地
自從賣咗俾信達之後仲愈黎愈on9

d色好似老翻咁
好柒

開頭睇標題諗住望下咩樣
我屌你班高層係咪個腦裝屎ga!

港大

港大營養 溤盈盈師妹

佢喺信用卡嗰張相裏面靚啲

😍😍😍😍

睇分行㗎bro😓

右1個男仔

同間公司一樣 老撚套

Tap and go唔知得唔得呢
得既話可以整張

好柒。。。媽的智障

屌。用開戶首五年高息， 首3萬元有3.5厘息， 其後1.5厘
包你cap到一班中學大學兼part time嘅客

莫講話50, 40都拉到返黎

仲柒過普通卡
你老味，求鳩奇印幾隻英雄上去就當搞掂
係唔係唔知咩叫design

張marvel而家仲有冇得申請架

柒到唔敢拎出嚟
柒到有人入一球落我戶口都唔柒會拎
跌左去差館都唔敢認領

有, 上e banking apply

你不如直接講派錢啦

果班人係最鮮肉， 大把保險基金月供股票慢慢渣乾佢
唔通真係靠個活期戶口咩

依加d消費者太精明啦
尤其是後生果d
真係樣樣都分開用 好似用信用卡咁 睇住高鋪係咩cat或者有咩promotion黎揀卡碌

唔敢認領

: 阿生，你跌咗張提款卡喎
: 吓?
: 何金水吖嘛
: 唔係我跌架喎
: 唔係喎，我睇住你跌㗎喎
: 睇錯得唔得呀?
: 我發誓，如果我睇錯嘅，腸穿肚爛，生仔冇屎窟，即刻仆街死
: 嘩，你講到咁樣可能真係我跌㗎喎
: 係你啦，唔好扮嘢啦

絲個名應該係分行同事

益哂班DC撚

啲𡃁仔咁鍾意睇漫畫，今次掂呀！！！

其實同啲潮牌合作，開戶口送啲cheap 到爆嘅潮牌野，乜撚野supreme 頭巾頸巾，大把mk 去申請啦

到時會無人著supreme

咁仲on9, target 埋班淨係識屌西套都無錢買班mk仔

樓主呢隻dc狗開po諗住比人話正
點知個個屌
樓主真係人如其名